近月美國撚狗強國，香港人開心左好多

要求十月十日成為撚狗節